朱經緯 能被押到幾多歲

這一夜 無人願放你出去

一個負評

坐監都有得上連登

能還押到幾多歲

可負皮可能個仔俾

瑟縮監倉裏 和馬桶天天對

踎係監倉裡 還妄想可出去

瑟縮監倉裏 還妄想可出去

仍埋首力盡在廁間去睡

東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢

邊間教會

推到有人唱埋

你知唔知自己講緊乜野

_ _ _ 情願埋在糞土堆

pish

笑撚死

好耐冇見過呢d post

唔好搞事

拉朱經緯，香港高興，全城同頌和應

七警朱經緯都要做(X2)，暴力犯罪係要拉！濫用暴力仍未告！法治能彰顯使世上得享公正。正義能彰顯使世上得享和平。

你返去訓啦

好耐無見過呢啲post
留名推到有人唱

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論有幾高 就如絕路
隔絕塵俗只想要跟你可終老
來跨出那地圖 不需好報 都只想你好

能共你 沿途來爬天梯 不用忌諱
中傷流言全悍衛
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可 失去我一切

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

前方 仍然大霧
到懸崖或海邊也許永不知道
能相擁到白頭 一起偕老 不跟天鬥高

前面有幾高 一片荒土
每步隨著攀登叫雙手都粗糙
從崎嶇這路途 開墾給你 可走得更好

能共你 沿途來爬天梯 黑夜亦亮麗
於山頭同盟洪海中發誓
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可以 拆破這天際

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去
踎係監倉裡 還妄想可出去
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

握著手 而幸福包圍泥牆簡陋
牽著走 懷著勇氣至愛得永久

幾多對 持續愛到幾多歲
不轟烈 如何做世界之最
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去

好耐冇見呢D時事改歌post
最重要係樓主作得岩音

無論判幾多 祝你早抖

煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

無論坐幾碌 監裏瑟縮

坐足一生未覺累

留名

咩歌

錢官 問佢
既是有了另個伴侶
何以講______(諗唔到 )

既是有了另個伴侶
何以講「家中很規矩」？

何以講他是caring husband?

握著手 而幸福包圍泥牆簡陋
牽著走 懷著勇氣至愛得永久

握著棍 而延伸手臂是誰責任
拎住棍 持續亂舞至升職見board

走啦

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途來和七警 不用忌諱
結黨圍爐藏梯底
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可 失去我一切

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
何以講「家中很規矩」？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

前面有幾高 一片荒土
每步隨著攀登叫雙手都粗糙
從崎嶇這路途 開墾給你 可走得更好

能共你 沿途來爬天梯 黑夜亦亮麗
於山頭同盟洪海中發誓
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可以 拆破這天際

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去
踎係監倉裡 還妄想可出去
仍挽手歷盡在世間興衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

握著手 而幸福包圍泥牆簡陋
牽著走 懷著勇氣至愛得永久

幾多對 持續愛到幾多歲
不轟烈 如何做世界之最
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途來和七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可 失去我一切

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
「美好婚姻」係吹水？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

前面有幾高 一片荒土
每步隨著攀登叫雙手都粗糙
從崎嶇這路途 開墾給你 可走得更好

能共你 沿途來爬天梯 黑夜亦亮麗
可玩埋喉嚨後欄的體位
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可以 拆破這天際

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去
踎係監倉裡 還妄想可出去
仍挽手歷盡在世間興衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

握著手 而幸福包圍泥牆簡陋
牽著走 懷著勇氣至愛得永久

幾多對 持續愛到幾多歲
不轟烈 如何做世界之最
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

齊入去 牢房和七警 不用自慰
後欄喉嚨全體位
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可 失去我一切

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
「美好婚姻」係吹水？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

前面有幾高 一片荒土
每步隨著攀登叫雙手都粗糙
從崎嶇這路途 開墾給你 可走得更好

能共你 沿途來爬天梯 黑夜亦亮麗
於山頭同盟洪海中發誓
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可以 拆破這天際

幾多對 持續愛到幾多歲
當警察 無視法紀也枉佢
踎係監倉裡 還妄想可出去
仍挽手歷盡在世間興衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

握著手 而幸福包圍泥牆簡陋
牽著走 懷著勇氣至愛得永久

幾多對 持續愛到幾多歲
不轟烈 如何做世界之最
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去

好正
但d教會音痴出曬黎

少數高質post

有啲真係錯音到傻，整合嘅巴打努力

好喇我留名等睇算

留名先一路睇一路笑

留名等聽

留明等人唱

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途來和七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人如何 話我亂揮警棍
問我亦無愧 那棍只 是伸自我手臂

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
「美好婚姻」係吹水？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

前面有幾高 一片荒土
每步隨著攀登叫雙手都粗糙
從崎嶇這路途 開墾給你 可走得更好

能共你 沿途來爬天梯 黑夜亦亮麗
可玩埋喉嚨後欄的體位
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可以 拆破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警察 無視法紀也枉佢
踎係監倉裡 還妄想可出去
仍挽手歷盡在世間興衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

握著手 而幸福包圍泥牆簡陋
牽著走 懷著勇氣至愛得永久

幾多對 持續愛到幾多歲
不轟烈 如何做世界之最
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去

其他果6個？

生日都 留在監倉無聞人祝賀
清尿兜 埋沒鬥志變過街老鼠

推到出成首加有人唱

包二奶 到法官質問又再反口
幾十封 求情信內又見到葉劉

留名待唱

推到有全首

Lm

明年今日

正評

連登少有既高質歌

連登音樂臺

好高質

高汁

心在抖 而獄警包圍如何享受
監內嘔 期望聖誕佢放得我走～

這警棍 毫無道理發出去
理得那 途人路過砌底佢

九個負皮，朱sir同七警仲有邊個

朱SIR個仔

好似 何以講家中很規矩 好過 美好婚姻係吹水

我本身都咁填呀 但係發覺原本唔係「抱緊一生未覺累」咩？
一係兩段唔同每句用一次？

5頁就大半首歌

留名睇mv

兩個老婆

推到有人唱

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 天天想著草

來入冊 沿途來和七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人如何 話我亂揮警棍
問我亦無愧 那棍只 是伸自我手臂

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
藏滿精力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
「美好婚姻」係吹水？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

前事被看到 不可修補
盼望能獲得到法官體恤宣告
從監房四面牆 天天苦惱 可找到借口

男共你 喉嚨埋藏雞雞 菊亦被沒噬
可玩埋喉嚨後欄的體位
留住你 旁人如何 話過不可一世
問我亦無愧 有你可以 拆破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警察 無視法紀也枉佢
踎係監倉裡 還妄想可出去
仍挽手歷盡在世間興衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

握著手 而幸福包圍泥牆簡陋
牽著走 懷著勇氣至愛得永久

幾多對 持續愛到幾多歲
不轟烈 如何做世界之最
千夫所指裡 誰理登不登對
仍挽手歷盡在世間興衰
幾多對 能悟到幾多精髓
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

幾多對 持續愛到幾多歲
當生命 仍能為你豁出去

音痴就唔獻醜喇 留名睇巴打改全首

趕着走 兒子遭包圍傳媒醜陋

strong post lm

教友

辛苦晒整合巴打
要西走啦垃圾

仍挽手歷盡在世間興衰

呢句照入？

不自首 如若再見也照扑兩手

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 我那手臂 伸棍嘅姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
餘下半生亦在廁間進睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
「美好婚姻」係吹水？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

而若坐幾碌 不可修補
盼望能獲得到再聽法官宣告
而朱經緯徒勞 得到宣布 不可推倒

如若你 仍然祈求法制 給力地護衛
可惜無人能求官府作弊
然後你 仍然祈求 坐監不需口爆
同志亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監樣衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
漆黑監倉裡 誰理他幾多歲
還押中歷盡在坐監樣衰
朱經緯 無論坐到幾多歲
能撐 下去 竭力也要為愛盡瘁
抱緊一生未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

坐咗監 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人如何 話我亂揮警棍
問我亦無愧 那棍只是 伸自我手臂

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
「美好婚姻」係吹水？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

前事被目睹 不可修補
盼望能獲得到法官體恤宣告
從監房四面牆 天天苦惱 可找到借口

如若你 重頭來和黑警 街角中亂吠
亦是同樣在獄倉中再聚
無論你 回頭後悔 話過不可一世
問我亦無愧 有你可以 拆破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警察 無視法紀也枉佢
踎係監倉裡 還妄想可出去
仍挽手歷盡在世間興衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無聞人祝賀
清尿兜 埋沒意志懊悔想最初

朱經緯 環押至到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
漆黑監獄裡 誰理你多矜貴
仍坐在這裡至一生一世
朱經緯 無論你坐到幾多歲
藍屍 愛你 竭力也要為愛盡瘁
再叫到力衷聲嘶

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

開始好多唔多啱音既歌詞出現

"愛你"都唔啱音

開頭果啲好有意境
之後開始走火入魔

從沒有放棄過踎監的理想

同感

各位巴打唔好填得太淫賤啦D歌詞
呢個版本大致上改過D韻腳 係紫色嗰段個韻腳唔同左同埋有D唔啱音未諗到點改

唔明點解要負評我 用左好多心機想出黎

最尾果段可唔可以改成
千夫所指裡 牢獄中添幾歲
仍挽手歷盡在世間興衰
還押中歷盡在坐監唏噓

推

大家填詞前
停一停 唱一唱
聽下係咪真係啱音先

留名先

自己改改下改撚到走火入魔

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 我那手臂 伸棍嘅姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
餘下半生亦在廁間進睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
「美好婚姻」係吹水？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

而若坐幾碌 不可修補
盼望能獲得到再聽法官宣告
而朱經緯徒勞 得到宣布 不可推倒

如若你 仍然祈求法制 給力地護衛
可惜無人能求官府作弊
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監樣衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在坐監唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

全首

生日都 留在監倉無人能祝壽
巴打你改呢句exatly我打緊出黎

留名睇有巴絲唱

做乜撚嘢，有啲完全唔啱音喎

好多弟兄姊妹

最後執咗少少

巴打可以跟返我整合呢個再改 應該少D唔啱音
反而有D句子意思未必通或者唔夠精警 可以再revise下 （當然前提係要啱音）

唔該曬巴打 大家跟呢個再revise啦

綠字個音同意思都可以再改改 各位高手請出招

「晚間 後門常開啟」個「後」字唔多啱音wor
反而原本「結黨聯群藏梯底」啱音D
當然意思上後門嗰句都幾精警

或者用返早少少有巴打嗰句？「探肛喉嚨全體位」？

我睇漏咗呢句 咁轉返呢句啦

中間個段改左少少

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

[quote][quote]行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 那是手臂 伸展的姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有 另個伴侶
何以家中很規矩？

留低 這個監倉
朱經緯戅鳩鳩也許永不知道
如KY已用完 不敢保證 菊花可美好

而若坐幾碌 不可修補
盼望能獲得到法官體恤宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 昐找到借口

如若你 仍然祈求法制 給力地護衛
可惜無人能求官府作弊
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監樣衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在坐監唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 那是手臂 伸展的姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有 另個伴侶
何以家中很規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

而若坐幾碌 不可修補
盼望能獲得到法官體恤宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 昐找到借口

如若你 仍然祈求法制 給力地護衛
可惜無人能求官府作弊
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監樣衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在坐監唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
放開圖片即可上載

好想整合，同改下巴打啲唔啱音嘅字，改改下，又發現已經有新改詞，真係好難做

辛苦巴打了 而家係跟返 #167嗰個？

Btw

如若你 仍然祈求法制 給力地護衛
可惜無人能求官府作弊

呢段好似有啲唔啱音

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 那是手臂 伸展的姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有 另個伴侶
何以家中很規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

而若坐幾碌 不可修補
盼望能獲得到法官體恤宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 昐找到借口

如若你 仍然祈求法制 給力地護衛
可惜無人能求官府作弊
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監樣衰
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在坐監唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

現時睇就係藍字唔啱音

屌 我以為係海闊天空

好想錄 但係依家太夜

都得喎

永遠呢啲post都有班教友出黎搞事
走啦明明唔撚岩音又衝著出黎柒

留名support

個verse好好笑

仆佢個街，可能唔駛坐，屌佢老母

如果加返多d生日都要坐監果種節墮既感覺就最好
仲有新一年都冇得睇煙花

感覺連登嘅質素翻翻黎喇

嘩屌 都得喎屌

竟然無5毛入黎

阿緯亦無愧 那晚手臂 伸棍嘅姿勢

連登有無人唱？

慘就慘在想改返正啲音但係已經追唔上

有無人一路單曲循環天梯一路睇個post 效果更佳

嘅改成的？

坐監應該啱音wo

而朱經緯徒勞 天天苦惱 不~可推倒
個到雖然啱音，但係聽落係差梗隻字咁

個推字唱2個音

唔小心禁錯負評 對唔住

來入冊3隻字好似唔太啱音

想試下唱

好聽

不甘於監倉 被俘推我玩菊花
不知不覺已變闊 股痛快(誰來入我)

我

其實呢條友俾人圍插最重點衰d乜？

睇下有冇人汁番D岩音先

你走啦 我地唔想搞大件事佢

溫下書都唔比

好撚正

咁叫溫書?

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 那是手臂 伸展的姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有 另個伴侶
何以家中很規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

而若坐幾碌 怎去修補
盼望能獲得到再聽法官宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 不可推倒

如若你 仍然祈求中央 污穢亦護衛
最終亦被棄遺監倉快慰
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監進睡
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

可能仲有唔啱音，麻煩各位巴絲多次校對

Leave name

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 乃我手臂 伸展的姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍痛首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有 另個伴侶
何以說家中很規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

而若坐幾碌 怎去修補
盼望能獲新官奶支那的宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 不可推倒

如若你 仍然祈求中央 污穢亦護衛
最終亦被棄遺監倉快慰
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎喺監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監進睡
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

可能仲有唔啱音，麻煩各位巴絲多次校對

瑟縮監倉裏 和馬桶天天相對

會變咗屌你老母撞到我部電話吧

邊叉到岩音

#288 係啱㗎 我都哼咗幾次先哼啱

問我亦無愧 看我手臂 伸展的姿勢

膠登音樂台2017
十大膠典冠軍

盼望能遇新官有支那的指導

#232 乃我意思上好似啱啲

朱經緯 除夕要躲於監裏

#236教友嚟喎 我掌握唔到個發音

幾多歲 持續押到幾多歲

未判wo咁快改定歌

首歌係眾巴打們對朱蛇嘅寄語同祝福
既回顧過去 亦展望將來

咁岩入黎
手機自動radom play 咗天梯

#233嗰個係final version?

盼望能遇新官有支那的指導寬恕

最後改到唱出嚟好"銀"耳
啲教友可唔可以返屋企

韻腳呢

用返依個執啦

開心仔

啱啱噤出咗第2000個正皮

內容加埋佢個仔就正

提示反咁多人改詞嘅巴絲，首先要啱音，其次唔好亂鳩咁改，最好跟反上文下理同成句句子甚至成段嘅意思，唔係唱到出來又會好鳩怪

而家推到有人唱，最好整埋mv

好勁，我諗左超耐都諗唔到塞咩字

支持時事改歌post

有人唱未 推到有人唱

推到有人唱，可幫手混音

朱經緯 能被押到幾多歲
從沒有放棄過踎監的理想
「警棍一攞起 就變手臂嘅伸展
真心相信我要制 止佔領」(鄭：其實路過～)

不可推倒
同
最終亦被棄遺監倉快慰

好似唔啱音

有final version 我可以試錄下

一睇到標題就唱左出黎

未夠班唱份詞唯有默默支持

挽你老母

講笑 挽巴出山唱兩口啦

你聽完隻歌再睇多次啦

係咪跟呢個 係既改左少少 紅字位係改左既位

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐全契弟
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 我有祖國 包庇我一切

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有 另個伴侶
何以家中很規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

而若坐幾碌 怎去修補
盼望能獲得到再聽法官宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 不可推倒

如若你 虔誠祈求中央 將盡力護衛
於生辰時仍留監倉快慰
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監進睡
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

改嗰啲唔該唱一次先
冇韻腳都算 啲字唱出嚟又唔順
好格硬

連登音樂台

既是有了另個伴侶
何以講家中很規矩？

巴打作呢句咪幾好 邊個懶醒cut咗個了字同講字

再執 意思有執過 基本上岩曬音
利申：上面幾位巴打既都有用埋

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那一棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 得到此報 可不可著草

牢獄裡 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐全契弟
如被你 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 我有祖國 包庇我一切

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放佢出去
踎響監倉裏 和馬桶天天對
還押中瑟縮在廁所進睡
東區既 常任法官在審佢
錢官 問佢
既是有秘密既伴侶
卻耍謊家中規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當差這路途 終必慘痛 不當狗最好

如若坐幾碌 想要修補
卻未能避得開法院判官宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 怎麼可告終

牢獄裡 虔誠祈求中央 污穢亦護衛
不堪行為仍然得到捍衛
然後你 仍然祈求 確保身軀矜貴
獄友亦無愧 插那屎眼 吉穿這經緯

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視曬太風趣
踎響監倉裡 仍妄想可出去
還押中歷盡在坐監進睡
煎pan佢 尋日法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢沒法面對
阿嬸9up亂了序

不用走 留在監倉人人來挑逗
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸已快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中 歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被困到幾多歲
c疆硬 仍然未放佢出去R

清唱劣唱左一次，可以點upload上黎？

明白你這一生必須變作階下囚

順便post返原曲
廢事拗

小弟試唱半首，未有時間錄成首
Btw,有啲位好似唔太啱音，有冇巴打改改佢

改左少少 希望啱返少少上文下理
可能仲未好啱音

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉這窮途 應得此報 休得想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐樓梯底
常罵戰 旁人形容 亂棍揮多失禮
但佢話無愧 「棍與我 本出於一體」

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
如隻狗飯後在廁坑午睡
幾多句 彭狀爆幾多花絮
錢官 問佢
既是已有下個伴侶
妄稱一生守規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當差這路途 終必慘痛 不當狗最好

如若坐幾碌 怎去修補
以後連退休金都冇只得消耗
而朱經緯徒勞 朱太給你 笠一頂綠帽

如若你 仍然祈求中央 污穢亦護衛
最終亦被遺監倉中獻世
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
將警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 仍妄想可出去
還押中力盡在廁坑午睡
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
嗌住佢 佢笑笑面對
撐警9up亂吹水

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄派對至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸老快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢
竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

唔啱音都算
點解啲人可以有有自信直接紅字入整合版個歌詞

好正

漏左紅字 用較早前既巴打版本改既

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉這窮途 應得此報 休得想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐樓梯底
常罵戰 旁人形容 亂棍揮多失禮
但佢話無愧「棍與我 本出於一體」

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
如隻狗飯後在廁坑午睡
幾多句 彭狀爆幾多花絮
錢官 問佢
既是已有下個伴侶
妄稱一生守規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當差這路途 終必慘痛 不當狗最好

如若坐幾碌 怎去修補
以後連退休金都冇只得消耗
而朱經緯徒勞 朱太給你 笠一頂綠帽

如若你 仍然祈求中央 污穢亦護衛
最終亦被遺監倉中獻世
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
將警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 仍妄想可出去
還押中力盡在廁坑午睡
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
嗌住佢 佢笑笑面對
撐警9up亂吹水

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄派對至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸老快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

唔記得引用 發多次😐

有改過意思同將所有唔順同唔岩音既位改岩曬
利申:有用上面幾位巴打既野

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那一棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 得到此報 可不可著草

牢獄裡 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐全契弟
如若有 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 我有祖國 包庇我一切

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放佢出去
踎響監倉裏 和馬桶天天對
還押中瑟縮在廁所進睡
東區既 常任法官在審佢
錢官 問佢
既是有秘密既伴侶
卻耍謊家中規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

如若坐幾碌 想要修補
卻未能避得開法院判官宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 怎麼可告終

如若你 虔誠祈求中央 污穢亦護衛
不堪行為仍然得到捍衛
窮力氣 來祈求能確保身軀矜貴
獄友亦無愧 插你屎眼 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視曬太風趣
踎響監倉裡 仍妄想可出去
還押中歷盡在坐監進睡
煎pan佢 尋日法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢沒法面對
阿嬸9up亂了序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸已快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中 歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被困到幾多歲
c疆硬 仍然未放佢出去

以後連退休金都冇只得消耗
而朱經緯徒勞 朱太給你 笠一頂綠帽

如若你 仍然祈求中央 污穢亦護衛
最終亦被遺監倉中獻世

嗌住佢 佢笑笑面對

呢D位仲有D唔啱音wor

啱啱聽左一次屌你老母撞到我部電話之後...
喺我錯

頭先未睇到巴打呢個回覆 而家改返好好多

紅字做乜9 唔啱音喎屌
本身都好地地

唔係有d 係完全錯曬

無眼睇 懶醒改走啲好詞

巴打唱得好好聽
其實樓上有幾個版本好似已經改返啱D唔啱音既位
巴打可以試下邊個版本好聽D用黎錄歌

呢個好過之後改個啲
好心唔好獻醜

係 覺得呢兩句本身寫得幾好

點解....改到咁樣嘅

lm

越改越差
無眼睇

不如去番#233 開始改

再插番之前巴打既「既是有了另個伴侶 何以講家中很規矩」喇

#233 句
遇新官有支共的指導 唔啱音喎
比人改到唔知做乜9

行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐藏梯底
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 那是手臂 伸展的姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
仍埋首力盡在廁間去睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
何以講家中很規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
從當警這路途 終必慘痛 不當狗最好

而若坐幾碌 怎去修補
盼望能獲得到再聽法官宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 不可推倒

如若你 仍然祈求中央 污穢亦護衛
最終亦被棄遺監倉快慰
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中歷盡在坐監進睡
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去

用返依個執啦

啱唔啱音？

第一，兩句都有唔啱音 後句根本錯撚哂
第二，成段立即唔通順，文意根本錯到離哂譜

其實講真，而家個version已經係近完全版，而家只係執下啲沙石，改下字眼以便更順口同有意思啲，唔該大家唔好亂鳩來

執用字好過啦
係到改成句意思做咩
上文不接下理

其實點解退休金嗰句咁唔啱音都可以硬塞落去
睇到好老尷

退休金嗰句好似連字都唔啱數

你「伸展的手臂」個「臂」字點同「到」、「牢」、「老」同埋「好」押韻呀？

仍埋首力盡在廁間去睡
個埋字唔啱音喎ching
痛守會唔會好啲

還像個監躉在廁間進睡？

結黨圍爐藏梯底(藏涕弟) ->結黨圍爐全契弟

問我亦無愧 乃我手臂 伸展的姿勢->問我亦無愧 我有祖國 包庇我一切 （臂、展、的好似唔太岩音）

如若你 仍然祈求中央 污穢(胃)亦護衛-> 如若你 虔誠祈求中央 將盡力護衛 ( 見下句都有仍然 費時重複）

最亦被棄遺監倉快慰(追憶痺棄喂監倉快胃) -> 於生辰時淪為監倉契弟／於生辰無人留監倉勉勵 (呢句原本好似係10隻字 ）

睇下呢幾句咁改會唔會好啲 唔會就無視喇

唔好亂講野啦唔啱音
興係 hing1
唏係hei1
你話啱唔啱音？

seoi1
heoi1

接實

覆埋你呢次算
加油呀有鄉音都可以做填詞人架

好亂 邊個先係定犒

番去幫你老母含撚啦

笑到癲

好多人要驗下耳

加油

會唔會出獄都未完稿

Quote到亂曬跟唔到，究竟最新版本係邊個

加油
留名

推到有人唱！

有人唱未

推呀 推到有人唱

聽日判

冇人唱

而家邊個係定稿

試住唱先

跟#313 唱左一次，唔記得熄desktop所以有啲雜音，唔好見怪

半首

朱經唔啱音，不過意思搭救

中山大笨象

巴打唱得好好聽
可唔可以跟住下面個版本唱曬全首
綜合上面D版本 執左少少唔啱音既地方
未必係完美 但要等到完美等到佢放出黎都出唔到首歌
我試過起碼係順口

「行街 警棍扑到
鄭仲恆避不開那警棍的警告
而朱經緯坐牢 踎監終老 街坊都叫好

無論坐幾碌 未能越獄
進入牢獄只想要跟阿一哭訴
來監倉那窮途 應得此報 都只想著草

來入冊 沿途群埋七警 不用自慰
結黨圍爐齊通櫃
常罵戰 旁人詳談 亂棍揮多失禮
問我亦無愧 乃我手臂 伸展的姿勢

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去
瑟縮監倉裏 和馬桶天天對
餘下半生亦在廁間進睡
東區個 裁判法院要審佢
錢官 問佢
既是有了另個伴侶
何以講家中很規矩？

長踎 這個監倉
朱經緯或七警 也許永不知道
行當差這路途 終必慘痛 不當狗最好

如若坐幾碌 怎去修補
亦未能避得開法院判官宣告
而朱經緯徒勞 天天苦惱 怎麼推算到

如若你 仍然祈求中央 可盡力護衛
不堪行為仍難得到捍衛
然後你 仍然祈求 坐監身軀矜貴
獄友亦無愧 插你可以 插破這天際

朱經緯 持續坐到幾多歲
當警例 全無視夠曬風趣
踎係監倉裡 還妄想可出去
還押中日日在廁坑午睡
煎pan佢 裁判法院走出去
成班 望佢
叫著佢 佢又無面對
阿嬸9up亂次序

生日都 留在監倉無人能祝壽
清尿兜 牢獄坐斷至永生永久

朱經緯 持續坐到幾多歲
監倉內 年華漸去快死去
千夫所指裡 囚禁中添幾歲
還押中歷盡在鐵窗唏噓
朱經緯 無論坐到幾多歲
藍絲 護佢 竭力也要為佢盡瘁
嗌到聲沙未覺累

朱經緯 能被押到幾多歲
這一夜 無人願放你出去」

聽日試試

推
準備唱嘅巴打畀心機

等睇動新聞有得聽

錄左幾次 但我次次都唱錯歌詞 要等下

辛苦曬巴打
係咪有D位唔太順口？可以改改

暫時最好係呢次，但都係有啲位唱錯，同埋我唔識混音啲嘢，所以有啲位唔識調整。

"我有祖國包庇我一切"都冇左...成首最好笑係呢句

我戀愛了
求巴打接受我

巴打唱得唔錯, 好正
好想幫巴打含

聽把聲已經硬晒

出埋mv

推 巴打把聲好靚

推到有人整埋MV為止

好癲 好好聽
推到有人整MV

好撚好笑呀屌你老母

冇人整我想試下

Gogogogogo# #xm

阿嬸9up亂次序
呢句真係好正

變gay post